【劏房變銀主盤】大埔嵐山180呎斷供 曾借二按70萬

長實(1113)發展的大埔嵐山首現銀主盤。據世紀21網頁顯示，嵐山7座中層A室，實用面積180方呎，開放式設計，銀主現開價368萬元放售，呎價20,444元。土地註冊處資料顯示，業主2015年2月以190萬元買入單位，2016年曾向財務公司抵押貸款70萬元。

銀主盤都開368萬?

搵西人接咩

180 放完床仲有幾多

夠一家三口住

陸續有黎！哭泣吧！

事主似炒濃左野

400 買屯門果個

係咪仲要係樓花

係

入伙果陣應該負緊100萬資產

18000蚊尺

跌一半都仲係貴

無錢呀 走啦

如果會跌，細呎樓跌最甘，佢今次真係婚都有得離

前提係真

我覺得到時應該唔止負一百萬喇

買呢啲劏房都係貪佢四球樓下
嵐山大單位呎價平劏房一半，先一皮鬆啲
如果之後四球樓下多番選擇，呢啲垃圾劏房點會有人買

納米樓遲早供過於求

100萬會考慮下

咁既垃圾340萬都有人要

30萬可以考慮下用黎做炮房既

得個百幾呎，放張king size床叫兩條女上黎可能都已經好逼